想落中共面既入一入嚟

聽日集會，唱美國國歌。